大家覺得歐盟大佬係法國定德國？

德國
法國

德國經濟強，長期對外大量貿易順差、大量財政盈餘、發行歐元既ECB位於德國境內(Frankfurt)，但軍事弱
法國經濟較弱但軍事強，有核動力航母、有裝備M51 SLBM既核潛艦，歐洲核保護傘完全倚賴法國
有人話歐盟係德國第四帝國、德國不發一槍用經濟統一歐洲之類，咁大家又點睇歐盟大佬係德定法呢個問題？

真正小學雞，悲哀。

完

仲未開學咩

法國，但俾你正負皮fake左投德國

法國既武器咪又係美國提供
冇左美國 佢d核軍備即刻變哂廢鐵

你有冇聽過西北風級兩棲突擊艦同疾風戰機？
個兩棲攻擊艦俄佬都想買

一定係德國

德國軍事弱係條約限制

我既大德意志第四帝國

德意志
只包日耳曼人同猶太人

法國，核武器航母核潛艇全部優勝過德國，國防軍亦唔係七十年前嗰個樣

連樓主都俾人話小學雞 屌那星起下人底睇下佢起學術台寫過幾多好文先啦

英國既三叉戟核導彈就真係美國提供
法國既係自行研發既M51

法國
歷史話我知，邊個拳頭大，邊個話事

大到比印度霸地掉石頭還擊

我以為認錯左樓主

支那恰啲少數民族/垃圾國家就得

真心法國工業實力都幾勁…